核爆都不割但就走去捉鬼，捉鬼撚覺唔覺得羞恥

捉鬼係大分化！人地做左你地唔做既野，就唔該你地安靜，唔好做豬閪幫曱甴助攻。
由811第一次高調出鬼已經講緊班曱甴想玩分化，講撚左好多次鬼係可提防不可捉，之前所謂捉到係因為佢地心虛無啦啦拎支槍對住手足自爆，唔係因為你班on9追住而爆呀。

講左好多次鬼係捉唔到，但捉錯鬼就一定係害死手足。曱甴有心用鬼佢大可以唔帶狗牌，通訊都唔用，單靠暗號同密碼表明身份，甚至搵真·黑社會落場都仲得。

好啦就當你真係捉到隻真鬼，咁你地會點呀?當裝修都驚係鬼唔通班撚樣會夠膽做d咩?咪又係叫記者影幾張大頭然後放人。跟著4點曱甴會又講一d冇人信既大話。然後著返防暴裝打柒你地。

而捉錯鬼結果係點你地而家睇到晒啦……
下次班曱甴扮捉鬼撚，屈一兩個裝修師傅/勇武係鬼然後要佢地自爆，然後唔即時捉而係靜雞雞跟到暗角謀殺，甚至上門殺佢地全家，都係你班捉鬼撚害

其實今時今日成7個月，要分辨卧底警甴同自己手足 都唔係好難啩
就好似今早個「晴朗」有一個聽眾打去講述：以往見到真 - 勇武喺度「裝修」，無人會理，因為大家都知道佢係真 - 勇武
點解今次或近排大家喺度捉鬼？因為卧底警甴真係有樣睇
都係嗰句，卧底警甴做咁又點？我/我哋都唔係割，又達到「裝修」效果，只係大大聲話畀人聽：卧底警甴犯法呀！！！
你要明白呢一點！

因為卧底警甴真係有樣睇
真係冇樣睇嫁
4尺著防暴裝，師奶拎警棍，林雪大肚腩
捉到>曱甴換人
捉錯>害死手足